買左熊入黎哭泣

升乜撚野屌你

你無做錯到

你隻屎眼見到升？

3萬見

垃圾閪港市俾狗玩，打到阿富汗咁都可以升市假撚到

廢＋寸新手發現

老散買熊=升

點解可以升嘅

點解會升

388囉

唔好借D意啜毛姨姨

示威有助經濟

有升？

下跌4點

正常人都知有人托住啦

果然唔係緊急狀態

in港股we7s

佢唔托住點得

真係升緊喎

放唔放好

托都托到殺熊再跌

睇埋記招先 上26000就走了